有冇人成日架地鐵未郁，個人已經自己向前挨

正皮 ：成日都係咁
負皮 ：on9仔先係咁